有幾部壞手機 可以點處理

有幾部已壞手機 可以拎去邊度回收

打個五折同你收左佢好無?

壞到開唔到機 你真心要咩

iPhone?

Android

可以數到邊幾部？

我有幾部呀 你係咪半價要先